[突發] 屌狗地盤泥入一入黎

另外知道隻方面雞會入黎 送埋俾你

樓主高汁到

ching都高汁

笑死

名孚其實笑撚死

以為唔叫樓主飲油了

臭G

飲油啦畜生

支持你仲俾膠我
決定反你了

谷仔唔好同呢啲博上位既細蚊仔嘈啦

Ching最近還好嗎

1負皮
仲唔係屌狗地盤泥？